五十年不變信嗰個都On9

中國製造邊有可能last到50年